[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56283098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56283098/answer/148525370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5927\u76d7\u8d3c\u970d\u8001\u7237\u7684\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u300a\u77e5\u4e4e\u4f5c\u4e86\u4ec0\u4e48\u6076\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22361144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22361144/answer/148171464", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u6b65\u6b65\u8870\u9000\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/148340617", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56208145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56208145/answer/148417096", "content": "\n\u5730\u4e2d\u6d77\u5e72\u6db8\u800c\u540e\u5927\u897f\u6d0b\u7684\u6d77\u6c34\u53c8\u704c\u8fdb\u6765\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u6837\u7684\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/148398568", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55525566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55525566/answer/147217709", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u5916\u56fd\u4eba\u7684\u5708\u5b50\u771f\u7684\u5f88\u96be\u878d\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45383057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45383057/answer/148379914", "content": "\n\u88ab\u5b66\u9738\u5632\u8bbd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20224097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20224097/answer/18439302", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7684\u5343\u5e74\u866b\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u4e48\uff1f\u8fd8\u662f\u6d88\u606f\u6563\u5e03\u8005\u7684\u9634\u8c0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56190556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56190556/answer/148474444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5e9f\u9664\u5965\u5df4\u9a6c\u201c\u8de8\u6027\u522b\u5395\u6240\u4ee4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56308794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56308794/answer/148513433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7537\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\u300c\u9edb\u7389\u846c\u82b1\u300d\u8fd9\u4e2a\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32329727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32329727/answer/148646086", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u4f1a\u53d8\u6210\u5c06\u6765\u7684\u5e7f\u573a\u821e\u5927\u5988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31768938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31768938/answer/148498013", "content": "\n\u6587\u9769\u7684\u7ea2\u536b\u5175\u73b0\u5728\u666e\u904d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255076/answer/147889173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6ca1\u60f3\u5230\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u72af\u7f6a\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42646217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42646217/answer/148448883", "content": "\n\u9ad8\u8003\u4f5c\u5f0a\u88ab\u6293\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56279116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56279116/answer/148516830", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7CNN\u3001\u7ebd\u7ea6\u65f6\u62a5\u3001\u56fd\u4f1a\u5c71\u62a5\u88ab\u6392\u9664\u51fa\u767d\u5bab\u65b0\u95fb\u7b80\u62a5\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148625596", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30466183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30466183/answer/148455339", "content": "\n\u300a\u590d\u80542\u300b\u5feb\u94f6\u662f\u6700\u5927\u7684bug\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56308794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56308794/answer/148487746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7537\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\u300c\u9edb\u7389\u846c\u82b1\u300d\u8fd9\u4e2a\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56250869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56250869/answer/148356474", "content": "\n\u76f8\u5bf9\u6bd4\u8f83\u8d35\u7684\u897f\u9910\u7684\u76d8\u5b50\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u83dc\u90a3\u4e48\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56278841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56278841/answer/148419372", "content": "\n\u4e08\u6bcd\u5a18\u8ba9\u6211\u548c\u59bb\u5b50\u5e2e\u5fd9\u7ed9\u5927\u59e8\u5b50\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56251398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56251398/answer/148534413", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148465182", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/148477901", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48720103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48720103/answer/148201909", "content": "\n\u4eca\u88ab\u67d0\u6559\u80b2\u57f9\u8bad\u673a\u6784\u5ffd\u60a0\u7533\u8bf7\u4e86\u767e\u5ea6\u94b1\u5305\u6559\u80b2\u8d37\u6b3e\uff0c\u56de\u6765\u8d8a\u60f3\u8d8a\u4e0d\u5bf9\uff0c\u8bf7\u6559\u5404\u8def\u5927\u795e\uff0c\u8fd9\u8fd8\u6709\u64a4\u9500\u8d37\u6b3e\u7684\u4f59\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33457958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33457958/answer/148486977", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u662f\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u521b\u4e1a\u51e0\u5e74\u540e\u5e74\u6536\u5165\u767e\u4e07\u7684\u5927\u795e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133478064", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21231158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21231158/answer/148327381", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u88ab\u540c\u9f84\u5c0f\u5b69\u6253\uff0c\u5bb6\u957f\u662f\u5426\u5e94\u8be5\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u6253\u56de\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21183629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21183629/answer/146059490", "content": "\n\u5982\u4f55\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40790150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40790150/answer/148521702", "content": "\n\u7f8e\u6d32\u8c79\u3001\u7f8e\u6d32\u72ee\u3001\u7f8e\u6d32\u864e\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093662/answer/148553929", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u90a3\u79cd\u76f4\u89c9\u6781\u4e3a\u654f\u9510\u6c14\u573a\u5f3a\u5927\u81ea\u4fe1\u7684\u5211\u4fa6\u4eba\u5458\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/148423773", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148584259", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39931504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39931504/answer/148277897", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u8138\u548c\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u4eba\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\u6bd4\u5982\u6797\u9752\u971e\u5f20\u67cf\u829d\u7b49\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51865848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51865848/answer/148462787", "content": "\n\u548c\u5e73\u6709\u591a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55635040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55635040/answer/148462172", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u300d\u540e\u7eed\u65e0\u5904\u7ef4\u6743\u7684\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/148377580", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54306647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54306647/answer/148615966", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u4eac\u534e\u65f6\u62a5\u62a5\u9053\u7684\u91cd\u5e86\u5deb\u5c71\u7ae5\u517b\u5ab3\u4e8b\u4ef6\u5f53\u4e8b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35188526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35188526/answer/84265444", "content": "\n\u5728\u6587\u9769\u65f6\u4ee3\uff0c\u5927\u5b66\u5982\u4f55\u62db\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/84741690", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56213074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56213074/answer/148310922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u3010\u5185\u8499\u53e4\u4e00\u5973\u5b50\u8d1f\u6c14\u4e0b\u8f66\u88ab\u51bb\u8eab\u4ea1\uff0c\u7537\u53cb\u81ea\u987e\u79bb\u53bb\u88ab\u6279\u6355\u3011\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148611247", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20509790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20509790/answer/148577359", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4efb\u822a\u7684\u6444\u5f71\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303299/answer/148473790", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u4e0d\u540c\u5927\u5c0f\u7684\u5c0f\u6b63\u65b9\u5f62\u62fc\u51fa\u4e00\u4e2a\u5927\u6b63\u65b9\u5f62 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/148550391", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55148868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55148868/answer/148581701", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6240\u8bf4\u7684\u540c\u65f6\u6253\u8d62\u4e24\u573a\u5c40\u90e8\u6218\u4e89\uff0c\u5176\u96be\u5ea6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36711250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36711250/answer/148400088", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4e70\u8d8a\u5357\u5ab3\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/148428891", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56194980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56194980/answer/148219712", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7a76\u7adf\u8981\u591a\u52aa\u529b\u624d\u7b97\u5f97\u4e0a\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22168064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22168064/answer/20506700", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u6821\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u53d1\u578b\u8981\u6c42\u82db\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55915610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55915610/answer/148597400", "content": "\n\u767d\u9886\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56278841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56278841/answer/148492113", "content": "\n\u4e08\u6bcd\u5a18\u8ba9\u6211\u548c\u59bb\u5b50\u5e2e\u5fd9\u7ed9\u5927\u59e8\u5b50\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36775756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36775756/answer/148539170", "content": "\n\u82cf\u8054\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56259092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56259092/answer/148451086", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u524d\u6d77\u4eba\u5bff\u8463\u4e8b\u957f\u59da\u632f\u534e\u88ab\u64a4\u804c\u5e76\u7981\u5165\u4fdd\u9669\u4e1a 10 \u5e74\u7684\u884c\u653f\u5904\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148368710", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55280240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55280240/answer/144219867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e743\u670815\u65e5\u8377\u5170\u5927\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55538190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55538190/answer/148477503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u8981\u6c42\u6e05\u740634\u5c81\u4ee5\u4e0a\u7684\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55732378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55732378/answer/148401151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1a\u300a\u5357\u65af\u62c9\u592b\u4e0a\u7a7a\u768430\u4e07\u51a4\u9b42\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\uff1a\u5b97\u6559\u662f\u4e00\u628a\u5207\u5272\u56fd\u5bb6\u7684\u5200\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31801851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31801851/answer/148488133", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5360\u9886\u4e86\u4e4c\u514b\u5170\u3001\u767d\u4fc4\u7f57\u65af\u767e\u4f59\u5e74\uff0c\u4e3a\u4f55\u4ecd\u65e0\u6cd5\u540c\u5316\u4ed6\u4eec\u4ee5\u81f3\u4e8e\u9650\u4e8e\u5206\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56253915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56253915/answer/148637737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df4\u83f2\u7279\u6709\u671b\u8d62\u5f97\u4e0e\u5bf9\u51b2\u57fa\u91d1 Protege Partners \u7684 10 \u5e74\u8d4c\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39209910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39209910/answer/80290547", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u671d\u9c9c\u5ba3\u5e03\u6210\u529f\u8fdb\u884c\u6c22\u5f39\u8bd5\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20126279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20126279/answer/136875644", "content": "\n\u628a\u8783\u87f9\u5728\u6346\u7ed1\u72b6\u6001\u4e0b\u7528\u84b8\u6c14\u84b8\u6b7b\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5148\u6740\u6b7b\u518d\u70f9\u996a\uff0c\u662f\u5426\u7b97\u662f\u8650\u6740\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56283098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56283098/answer/148533167", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5927\u76d7\u8d3c\u970d\u8001\u7237\u7684\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u300a\u77e5\u4e4e\u4f5c\u4e86\u4ec0\u4e48\u6076\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26514748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26514748/answer/148373858", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u653f\u6cd5\u5927\u5b66\u6821\u957f\u8bf4\u7684\u300c\u53f8\u6cd5\u8003\u8bd5\u5e94\u8be5\u53ea\u7531\u63a5\u53d7\u8fc7\u6cd5\u5f8b\u672c\u79d1\u6559\u80b2\u7684\u4eba\u624d\u53ef\u53c2\u52a0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22322051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22322051/answer/148651177", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u7834\u6848\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/147028695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56308794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56308794/answer/148584699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u7537\u751f\u4e0d\u77e5\u9053\u300c\u9edb\u7389\u846c\u82b1\u300d\u8fd9\u4e2a\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50627142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50627142/answer/148465429", "content": "\n\u4e0e\u5957\u8def\u5f88\u6df1\u7684\u4eba\u4ea4\u5f80\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33268914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33268914/answer/148411651", "content": "\n\u6361\u5230\u9668\u77f3\u8981\u4e0a\u4ea4\u7ed9\u56fd\u5bb6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148588143", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342900/answer/148429445", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8fc7\u5206\u7684\u5730\u56fe\u70ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54976210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54976210/answer/142643936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u7f8e\u534e\u88d4\u4e8c\u4ee3\u81f4\u7236\u6bcd\uff1a\u4e0d\u8981\u4e3a\u4f60\u4eec\u7684\u201c\u7f8e\u56fd\u68a6\u201d\u65ad\u9001\u6211\u4eec\u7684\u672a\u6765\u201d? ABC\u5230\u5e95\u8fc7\u7740\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21292701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21292701/answer/74951951", "content": "\n\u7eb8\u98de\u673a\u600e\u6837\u53e0\u98de\u5f97\u65f6\u95f4\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/148403952", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36545009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36545009/answer/148464418", "content": "\n\u8c01\u5728\u53cd\u5bf9\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\uff1f\u662f\u7537\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u3001\u4fdd\u5b88\u4e3b\u4e49\u8005\u3001\u81ea\u7531\u4e3b\u4e49\u8005\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56303299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56303299/answer/148583508", "content": "\n\u80fd\u5426\u7528\u4e0d\u540c\u5927\u5c0f\u7684\u5c0f\u6b63\u65b9\u5f62\u62fc\u51fa\u4e00\u4e2a\u5927\u6b63\u65b9\u5f62 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53707466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53707466/answer/148669129", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u77e5\u8bc6\u53d8\u73b0\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/148452836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51444760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51444760/answer/148419126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u7325\u7410\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35935400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35935400/answer/148501201", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55978651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55978651/answer/148589579", "content": "\n\u604b\u72316\u5e74\uff0c\u5a46\u5a46\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5a5a\u623f\uff0c\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49033553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49033553/answer/135194395", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55402878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55402878/answer/148482134", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26095733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26095733/answer/65394078", "content": "\n\u7ed9\u5b50\u5973\u540d\u5b57\u6ca1\u8d77\u597d\u4f1a\u5bf9\u5b50\u5973\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56279116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56279116/answer/148557024", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7CNN\u3001\u7ebd\u7ea6\u65f6\u62a5\u3001\u56fd\u4f1a\u5c71\u62a5\u88ab\u6392\u9664\u51fa\u767d\u5bab\u65b0\u95fb\u7b80\u62a5\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/127713831", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42362871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42362871/answer/148438909", "content": "\n\u4f60\u770b\u5f97\u8d77\u73af\u536b\u5de5\u4eba\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51087951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51087951/answer/143516280", "content": "\n\u623f\u4ef7\u90fd\u6d89\u53ca\u4e86\u54ea\u4e9b\u4eba\u7684\u5229\u76ca\uff0c\u624d\u5bfc\u81f4\u90a3\u4e48\u96be\u964d\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24807010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24807010/answer/89720501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e00\u4ef6\u4e8b\u60c5\u4e0a\u4ed8\u51fa\u8d8a\u591a\uff0c\u5bf9\u5b83\u7684\u6001\u5ea6\u5c31\u4f1a\u8d8a\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56265994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56265994/answer/148428638", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u5458\u5de534\u5c81\u8981\u9000\u4f11\uff1a\u5149\u60f3\u8eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u6570\u94b1\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32674678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32674678/answer/148469726", "content": "\n\u5973\u751f\u4f1a\u505a\u996d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/148296761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22164041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22164041/answer/148405425", "content": "\n\u6392\u540d\u5728\u524d 1% \u7684\u9ad8\u4e2d\u751f\u662f\u9760\u5929\u8d4b\u8fd8\u662f\u9760\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20241087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20241087/answer/147865998", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u80fd\u5728\u672a\u6765\u6297\u8861\u7f8e\u56fd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51415862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51415862/answer/126044990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u6218\u5f79\u662f\u5c06\u9886\u60f3\u590d\u5236\u7ecf\u5178\u6218\u5f79\u7ed3\u679c\u73a9\u8131\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21316533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21316533/answer/132299433", "content": "\n\u65e5\u672c\u6d41\u884c\u97f3\u4e50\u9886\u5148\u4e2d\u56fd10\u5e74\u4ee5\u4e0a\uff0c\u6e2f\u53f0\u6284\u88ad\u5f88\u591a\u65e5\u672c\u6d41\u884c\u6b4c\u66f2\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8bf4\u6cd5\u662f\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23104006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23104006/answer/148521750", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u559c\u6b22\u63a2\u9669\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u6bd4\u4e9a\u6d32\u4eba\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50456174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50456174/answer/121321597", "content": "\n\u5c31\u5dee\u4e2a\u9996\u4ed8\uff0c\u6211\u4e0d\u80fd\u7ed3\u5a5a\u5417\uff0c\u4e0d\u80fd\u8c08\u5973\u670b\u53cb\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e03\u5e74\u7684\u7231\u60c5\u6b7b\u5728\u623f\u5b50\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36858921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36858921/answer/82348323", "content": "\n\u51fa\u6e38\u8def\u4e0a\u9047\u5230\u5e74\u9f84\u76f8\u4eff\u7684\u60c5\u4fa3\u906d\u9047\u4e8b\u6545\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u505c\u4e0b\u6551\u63f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30736289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30736289/answer/148579532", "content": "\n\u5728\u5b66\u6821\u95e8\u53e3\u5356\u94c1\u677f\u9c7f\u9c7c\u7684\u5927\u4e8c\u5973\u751f\uff0c\u4ee5\u540e\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}]